去緊旅行，發覺iphone 11 好值得買

個超廣角鏡影風景

我都係諗住換新機去旅行影靚相

Pro max好啲，核電加有望遠鏡

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

Samsung Note 10+ 都有廣角鏡

其實 an機旗艦，部部都有 wide angle，但班 idog 好似發現新大陸咁

其實一早有
但係Apple嗰個又做唔到零變形

Note 10 畀唔畀到我 iOS 13 + 超廣角？

又唔係話咩發現新大陸嘅
只係用佢個超廣角 拍片的話唔會好似Note10+咁有五分鐘限制 又唔會好似Note10+咁用唔到4K60P 彈性大少少啫

iphone個ultra wide可唔可以開night sight

影片 7:02 部分，iPhone 漆黑一片，仲廢過 Galaxy Note 10+

望遠鏡zoom到最近都係曚未夠吸引